中共嘅絕地反擊

當我地因爲各國開始有啲反應，沾沾自喜嘅時候，就係中共出大絕嘅時候。

中共面對外國勢力，一開始係叫人地唔好多事，呢啲係我內政，所以佢用顏色革命同理港獨去標籤。
但面對人權自由嘅大道理，梗係冇人理佢啦。

所以中共要搵個再大啲嘅道理，恐怖主義。姐係佢用係新疆叫人唔好多事嘅藉口。

點樣將恐怖主義嘅高帽扣上去呢？

你諗下如果同狗衝突嘅時候，有條友嗌住光復香港咁衝過去自爆。到時光復香港就變成真主偉大。

又或者樓上又有仆街掟野，點知比人一支雞尾酒還擊。